其實rdr2到底好唔好玩 抵唔抵買

幾鐘意睇西部電影 但無玩前作所以忍著手無買睇定啲先

個個都話細節做得好好 但同時好多人話悶到仆街

好玩
好撚悶

好悶
好煩
好長氣
玩左兩個禮拜賣左
開返隻1同bully玩

有無賭開馬

鍾意西部電影一定要玩啦

完全唔識

得唔得閑先 唔得閑你返到屋企馬都未騎完又要瞓

好玩 劇情正 不過要有時間打機先岩玩

平時每日打到兩三個鐘機算唔算得閒

無ps3 rdr1有無機會remastered

推

其實係幾好玩，劇情正。可以學下英文。不過都要幾長時間去玩，騎馬交待劇情既時間可以煮餐飯

好多掣要㩒

好好玩

上youtube睇吓gameplay片先囉
千其唔好信網上review
凡係rockstar遊戲都有hypetrain同bangwagon
特別是兒登
網上review全部都評10/10就知幾多打手/盲忠

雖然佢故事, 人物描寫同氣氛都好正, 但唔係人人啱玩, 因為佢節奏真係好慢

呢隻GAME 好兩極, 睇下你接唔接受到節奏慢既GAME, 接受到就一定會玩落去跟進個劇情, 接受唔到就會覺得D 細節好Q煩, 好Q多餘

BTW , 呢隻GAME 睇片同玩係兩回事, 睇人玩我都恰眼瞓, 但自己玩嗰時投入咗個世界, 自己飲住酒控制個角色去打下獵遊山玩水其實好寫意

加多句, $3-400 買到一個咁豐富體驗 + 長劇情既遊戲, 係抵買既
況且而家好多人爆咗故事唔玩online放二手
二手價仲抵買

鐘意睇西部電影點解可以到宜家都未買?
淨係回味細個睇the good the bad and the ugly 同 clint eastwood 已經要狗衝啦.
呢隻驚好睇人, 你咁問我諗多數個結果都係一半一半.
同埋呢集故事上係第一集之前, 所以未玩過前作都okay.

故事係寫得好, 但gameplay 係好多位唔知搞咩會好似隻game 同你作對咁, 唔多聽駛, 仲有就係無限搵馬騎馬, 係好撚浪費時間, 仲有成日都做完任要你騎返馬或者搵馬返基地, 勁煩! 佢有得fast travel 但都要騎馬去火車站 如果你唔駛返工又大把時間就玩, 我打咗差唔多三個禮拜, 仲有六個任就完game, 已經係用最 rush 既速度

佢同蜘蛛俠邊隻好玩啲？

Get the hell outta here and be a god damn man

我覺得蜘蛛俠好玩D

我本身都好期待
見佢好多細節做得好正
但個節奏真係好～慢不過真係會幾令你代入個世界

但前提你要有充足時間玩
如果你放工/學 得一兩個鐘的話 騎馬都冇左一半時間

蜘蛛俠節奏快
可以俾你喺個城入面盪黎盪去 搞到你fast travel都唔想用
不過啲敵人同支線黎黎去去都係果幾款

劇情幾好，西部牛仔simulator哈哈

古仔好,但佢d懶真實整色整水嘅野係同玩家作對

講content 同 story RDR2 就一定完勝, 如果 RDR2 個 travel 做得好玩D , 方便D 就完美, 但又會有人話唔夠真實, 老實講我只係求快同方便, 玩game 講真實咁個 dead eye 自動tag 已經唔真實, RDR2 俾我個感覺係game 玩人多過人玩 game

好好玩，不過建議你唔好買，俾心機出文

一開始覺得隻馬好煩
成日冇氣又慢

玩耐咗換咗隻靚馬之後
成日餵佢拍下佢就好有感情
騎住佢望住個日落好撚正

如果想清任爽快就唔好玩
鐘意細味唔同時代文化就先值得一試

大壓力 忙既人實玩到躁底，得啲學生哥放假 待業人士 同 廢青先可以真正享受呢隻game

AI弱智 難度低 節奏慢 多野玩（釣魚，賽車，射擊，搶野等等）但全部唔好玩
優點係玩完可以上黎拎光環屌人玩快餐GAME
結論：抵買

每個任連騎馬時間都30-45 分鐘, 真係想玩多個都要訓, 講真 spiderman 有 fast travel 又剩都20個鐘 story 其實係好多story, RDR2 如果skip 哂 騎馬時間 可以30個鐘完game, 其實唔係差好遠, 但RDR2 畫面係靚D

劇情好，但你要用多啲時間玩

may i~ stand unshaken~~

正常呢d慢節奏先啱忙同壓力大

如果代入到rdr d境都幾治療

真係好睇你多唔多時間浸落去
同埋鍾唔鍾意西部牛仔
細節同真實性係好恐怖, 但其實唔會對個好玩程度有好大影響, 最多少少
欣賞價值好高
但真係玩家評價好兩極

情況許可真係要試玩下先知
因為好多都為追求真實性令個時間好長好拖時間, 劇情都好多野講

老老豆豆, 開頭好期待, 又見風評咁好, 我特登入左部ps4 pro 去玩.

頭果幾個鐘係好好玩既, 好細緻, 同周圍d人吹水次次講既野都唔同

但玩耐左就好悶

D敵人無挑戰性, 有時d動作又好慢 (e.g. 執野要睇住佢N咁多次執野個動畫, 開門開櫃又係

如果你好享受慢節奏遊戲, 呢隻可能岩你
如果你想好似GTA V咁, 咁唔好晒氣

真係咩，每日得一兩個鐘玩，仲要騎十五分鐘馬接任，接完任睇劇情又要記人物又十五分鐘，跟住打打殺殺最爽但又得幾分鐘，玩完又騎馬騎十五分鐘，有時仲要整唔見隻馬。

好啦，唔玩任務想投入世界自由鳩fing，屌你行行下街都比人打，還拖又懸賞，打劫完辛辛苦苦得嗰幾蚊，又懸賞又逃走煩到震。

啲境係靚，但睇得耐都厭啦，每次任務來回三十分鐘，咪又係花花草草

睇你有無時間
好似我咁無乜時間打game就覺得好曬時間
因為去邊都要騎馬
寧願30分鐘一round battlefield 仲好
利申只玩battlefield 同Fifa 有時會買單機 但有啲後悔買左rdr2 好彩係普通版

對鬼佬黎講 呢隻係好出色既作品
但同gta既現代世界觀唔同
香港人 亞洲人可能對西部世界毫無特別感覺
咁樣去玩好大可能會扣左分 如果你接受到牛仔電影或者舊時代美式劇情 其實唔會覺得悶
Rdr對東方人黎講評價始終不如GTA 口味問題

但我自己都幾鐘意大自然
佢graphic 唔錯

好玩

每日臨訓前玩45 分鐘，覺得好寫意

都唔係好多鬼佬會玩呢隻game
玩親都係本身係hardcore gamer/廢青鬼佬/待業鬼佬
同亞洲人一樣
利申住外國 啲人玩online game 多

閣下認為得打打殺殺先舒緩壓力

都好負面傳播

垃圾 悶到訓著
騎馬驚

放暑假可以玩下 時間長

主角行路條路斜少少成個人插水式訓低
騎馬輕輕力撞到成個人飛出街

兩隻我都有玩, 兩隻都係OPEN WORLD, 但完全唔同風格
如果只可以二選一我會玩RDR2, 主要係D 細節位同埋風景做得好好, 我係成日騎馬去山邊睇日落嗰種人, GG俠都有呢D 欣賞風景位, 但冇咁detail

Rock star個懸賞真係
無啦啦比人打還拖又懸賞, 撞親人又懸賞, 我對住個天試槍都懸賞
燥底就唔想玩

好人simulator

有無巴打搵緊二手,之前一出買左普通版唔太岩玩擺左係度, 如果夾到地方想200令蚊甩左佢 (太子/大西北五站)

我隔日玩一兩個鐘都ok
節奏慢 可以直接衝主線 但我中意慢慢探索睇下細節

係好玩ge
但係真係太長氣，同節奏較慢。
玩左個幾月都係50%。
而家擺左係度冇玩成3個星期。仲未的得起心肝打爆佢。
之前仲諗住打爆呢隻先買木村玩

屌你

我要

請留TG,謝謝

好玩過戰神,蜘蛛俠,刺客信條

驚你又深潛，我地讀者好擔心你架

你冇番幾日假慢慢玩都唔好開喇
佢起碼要玩到第三章開始先好少少

pmed

睇你有冇時間

呢個星期番特賣場sales 收工夜無心機打文
又響其他post追文

磚巴成日轉工架咩?

關心你咋

呢個無玩 但好似無咩爭議喎

其實好少轉

不過未畢業做pt 咩都可以番下

係窮呀 屌你個閪

劇情幾好 npc互動好豐富 靚畫面
但節奏好慢 特別係去唔同地方 遠既都要騎幾分鐘
其實有得較自動騎 你自己可以玩下電話
但有機會miss支線
燒野食又慢

打獵/搵恐龍骨/搵材料既任都好悶

我衝完主線同劇情豐富d既支線就算
有d支線Miss左就上網睇番

我玩左8x個鐘先爆

隻game其實係想令你從現實咁急速既節奏抽離
融入隻game到做牛仔 咩都慢慢黎咁

俾我再揀我都會揀玩 但唔會爆第二次
Online仲悶

自己供自己讀書真係好慘 又要諗成績追唔上又要計出席率仲要諗夠唔夠錢洗

睇你有無時間玩 隻game節奏好慢 唔係個個鍾意
但代入感真係好高 因為個世界太多野可以互動 加上劇情真係好高質 而且佢地塑造主角既形象係非常成功 隨住劇情發展你會有好強烈既感受

I have a plan

D人係咁屌騎馬晒時間
其實隻game有fast travel, 又有得搭馬車搭火車

關事咩?
好多鬼佬都覺得悶
好玩係好玩, 但節奏, 單調呢D缺憾真係無得兜

好ON9, 人地搞你你還擊都拉你
其實係可以整到好好玩, 隻驚明明有咁多幫派
如果做到利用唔同陣營狗咬狗, 咁就真係劃時代
隻驚係就係細節多, 但好多都好死, 無用黎令遊戲系統更加好玩

節奏係慢 但係都幾代入到個角色同世界
有時唔想推太快 做下啲無聊嘢都好好玩 同埋去到後幾章真係好似同其他角色有聯繫咁
不過如果追求刺激感 快感就唔建議 成日有人話騎馬simulator

輕度玩家可以skip
隻game要慢慢玩 慢慢品嚐

係, 好on9
係酒吧見到醉酒佬出黎要走開
唔走開阻住佢定唔知佢睇你唔順眼
打鳩你你還拖, 就會開始懸賞成班人衝出黎射你
最後殺左唔知幾多個之後走佬
恭喜你, 又懸賞百幾蚊了

真係好死
好似GTA咁, 有賊搶人野幫手打低佢, 你會有星然後比警察射
屌, 個警察淨係追都唔撚開槍射賊, 我幫拖佢即刻射鳩我

如果佢將整黎得個睇字既果堆細節, 加落個遊戲系統到,
肯定會係神作中既神作, zelda都會比唔上

自己去探索下入面個世界
reddit果邊日日都有RDR2新細節既post 講緊係一隻人人玩左幾個月既game
你就知佢落左幾多心機去整
個故事又正到仆街 好似睇緊the good the bad the ugly咁
唔好因為多bug同節奏慢就錯過左呢隻屈機game 先至400幾蚊咋

對美國史有d認識都會加分
劇情推進都唔算好慢 只不過好多野由對白表達

鬼佬都有分別既 歐洲人都可能覺得悶
但尾國佬對牛仔劇有特殊感情 我地唔會明
就好似當年莎木同九龍風水傳 香港人對有自己舊式文化既遊戲都情有獨鍾

開始有錢果陣就買左隻精英馬，升到好感度滿之後
都唔覺趕路要好耐
跑兩張地圖解馬術大師都係10分鐘
不過正常咁遠都係搭火車
有善用快速旅行既話，車站同要去既地方都係跑一陣就到
利申打到中後未爆機，唔忍心爆

如果做到fnv果種西部世界

但如果係skyrim果隻我都收貨 咩主線都放棄全世界鳩行接委託

你見到呢隻game 大家評語好壞參半, 其實只要D on9位冇哂,travel 做好D , 原賞做好 D , 隻game 就一定嬴硬GOW , 但就係因為呢D on9 系統令隻game 由完美變成一粒mouse shit 放入煲粥度咁破壞哂, 其實play tester 應該將呢D 問題話俾 rockstar 知, 等佢去改善好過去花時間整馬波子同馬痾屎呢D 細微但冇人care 既野上面

成班話唔好玩果啲真係食快餐食到乜野叫真係好食嘅野都唔知

睇片唔好玩
夜晚黑到你睇唔到
地圖太大你冇車只可以龜速騎馬騎10-15分鐘先到(每次)
online唔好玩
你秒唔到人就等比人秒
依個就係西部牛仔

佢只要唔好撚限死個騎馬速度 我覺得OK
又要人狂禁制 又要限死人地龜速騎 真係好撚唔舒服

你預要到第三章尾先開始有劇情出現
真係用好多時間騎馬
開頭都想棄 不過堅持玩到後面都幾唔錯

買完無fd一齊玩online
單機又慢到仆街
早知買蜘蛛俠

喜歡西部 牛仔 就一要買

我掉轉 玩左rdr2就對西部好有興趣 由其即刻找返李安納度既，復仇勇者睇

又出現了

你係咪睇應該睇django unchained會岩d

the magnificent seven都得, 不過唔係太好睇.
最岩應該都係老餅奇連伊士活果D

奇連伊士活三部曲

The good the bad the ugly三人對決

但rdr2 有無咁浪漫既場面？

rdr玩真實, 唔似D荷里活片咁誇張化
記得有巴打係咁講

打到阿瑟就黎死個陣心好up..但又想玩埋落去...

仲捉你唔到

星期日！真係星期日

今集：wild bunch
上集 unforgiven

咁我聽落上集正啲

所以話打機一定玩pc版尤其時間少既人
騎馬哂時間? 修改器一鍵加速
一d成就/挑戰/boss/無謂野 hea玩過唔到 認真玩哂時間精神 但獎勵又好正? 一鍵修改器
刷經刷skill point?刷武? 一鍵修改器
當然改前必須清楚後果
好似玩MH開修改... 屌 早知唔開

試過witcher3開控制台 玩左一日極後悔 完全破壞體驗

最後重玩

正係好正，但你有冇時間去感受就另一回事
隻驚根本俾鬼佬玩，世界觀都係鬼佬更加有feel
鬼佬得閒好多，唔似香港人要做狗
點解歐美會出咁多要玩成百個鐘既驚，
因為人地真係有咁既時間去玩
我唔係失緊業都玩唔撚掂

rockstar啲game 不嬲都無fast travel啦都唔明有乜好屌

this is rdr, not gta

隻game一定要自己體驗下先知啱唔啱自己玩
睇人直播悶到仆街

ONLINE MODE點先搵到個FRD
玩左幾次都唔識點先入到同一個局,ON99咁唔識邀請對方入黎自己個區

D鬼佬係咁中意整d無必要既真實情況落game
2k街場跟隊真係超級on9
搞咁多野不如俾我快速配對打多兩場好過啦

咪就係囉
gta都無啦

rdr不嬲都有
第一集set個camp已經可以fast travel

Gta有的士

睇你興趣
但又唔洗特別誇大話係得鬼佬先識欣賞
係得鬼佬先有咁嘅世界觀
因為我眼見好多鬼佬話隻game 悶
又話唔啱自己style 全新/99.9%二手賣出去
當然亦有人好鐘意
根本同亞洲人/東方人一樣
即使係北美唔係個個都係西部牛仔出身架

有無d 類似GTA Witcher 3 既game 推介

RDR 有FAST TRAVEL 不過唔係點到點咁解
得城去城
馬車 火車

Skyrim 玩mod夠玩十年

rdr1野外紮營可以即克去到城
今集只有大營地/城去城

最主要係時間,鬼佬工時真係冇你咁長,
點解歐美廠會出咁多百幾個鐘先玩得完既野,
係因為人地目標客戶係歐美人,
歐美人真係有咁既時間玩咁既野
亞洲人恨唔黎,其次唔係西部世界觀咁簡單,
只係美國真係有呢段歷史,
佢個地圖同d細節係好盡力去還原到,
例如d中國人係講廣東話,唔係撐粵語,
而係果時真係好多廣州人賣豬仔去美國起鐵路

鬼佬先出最多快餐game喎

真實到仆街
飲野飲幾秒
每個動作同你真實做既時間差唔多

如果你頂唔到咁慢就唔好玩

第一集係第二集後續嚟,所以冇玩前作係冇問題